城中駅套三房975萬元易手 14年賺669萬

城中駅套三房975萬元易手 14年賺669萬
13:30 2021/03/13

"......將軍澳城中駅8座中層D室，實用面積650平方呎......三房套房間隔，望街景，議價後以975萬元成交，折合實用呎價15000元......"

鐵路盤正常